屌你曼聯真係好屈機三連勝之餘盧卡古又入兩粒

開定

盧卡古加盟紅魔 曼迷要默哀一季

入4粒呀